玩撚曬啦你

屌

真係好撚憎屋企人

唔會講道理

不嬲

係咪都屌左我先
次次都咁

所以賺夠錢就搬

都要賺到先
而家工都冇返
出去租樓又貴

佢地今日點對我
之後我都會點對返佢地

唔撚會比家用
仲要打電話比我
係咁嘈住我
家陣唔洗返工？

係 我就係玩撚柒曬 點？

全部女都係臭雞